箱根一問

有冇巴打絲住過強羅館酒店
想睇下d野食點
同埋1日河口湖 2日箱根 夠唔夠玩
你地會唔會買埋pass

我覺得河口湖多野玩過箱根, 上年去河口湖玩左2日, 都唔夠, 但上月去2日箱根覺得太長, 宜家登山覽車有一段要維修, 轉巴士, 再遇塞車真是一般般

住過間叫咩箱根強羅乜鳩俱樂部，係咪呢間？
2千幾蚊晚，私人風侶

應該唔係 個名真係就咁

我6月先去應該整番好

上年去河口湖第二日落大雨 提早走
淨係第一日遠眺富士山

去旅行真係要好睇天氣

河口湖秀峯閣